poly細電想轉大電

如題
小弟今年jupas派左細電，但係始終覺得出路窄同埋要乞食。所以諗住轉個好D嘅大電。
聽人講可以 internal transfer ，但係完全無頭緒。
有冇師兄或者過來人教下小弟可以點做

邊個同你講大電唔洗乞食

Quit u再考dse仲易過你internal轉

Poly大電收23分，已經好低了

20分咋

細電乞食係幾年前嘅事？
Poly eie都有18k起薪
Ust ee 20k都好閒嘅事

EE基本上完全唔收internal transfer
除非你爆曬4

我仲有咩揀
一諗起遲D乞食

BSE

咁低

細電同大電比 係乞食既

準備rejupas啦
大電唔會收internal transfer

爆4仲trans大電
要驗腦